蕭生都幾中立！批評特朗普喎！

6分10秒

往死裡打都識用

佢一向有屌開侵侵啦